立陶宛政府向受政權迫害的白羅斯人免費發放立陶宛國家簽證

On 2 December, the Government has decided to issue Lithuanian national visas free of charge to regime-persecuted Belarusians. The proposal was brought forward by the Ministry of Foreign Affairs.

‘Repressions and violence against Belarusian citizens and gross human rights violations have led to an increasing number of those seeking asylum and temporary protection in Lithuania. To come and stay in Lithuania for a longer period, Belarusian citizens must hold a long-term national visa, which has been charged 60 euros, until now. From now on, it will be free’, said Saulius Skvernelis, Acting Prime Minister.
本身收60歐元，而家免費

至今有10,000個白羅斯人離開至波蘭、3000個去咗烏克蘭、去立陶宛和拉脫維亞有500人

根本有部分白羅斯領土係屬於立陶宛

push

今明兩年將會係人類大遷徙
過多幾年全世界分開自由同獨裁兩個陣營

推

如其話係立陶宛既,
不如話本身波蘭, 立陶宛, 仲有白羅有段長時間係同一國家

蘇聯

本身係有個波蘭+立陶宛Commonwealth,
但係18/19世紀比人城咗

*滅